唔知點解覺得呢啲圖好濕鳩

強姦sh除左e

睇完都唔up乜春

強姦sh放過e

我睇左乜野.jpg

屌你老母係放過e 唔撚係除左e啊 柒撚到跟住讀都打冷顫